---
title: 'Como No Jugar al Dota #1 - Necro'
date: '2020-05-03 10:35:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "dota", "dota2", "necro", "juegos", "gameplay"]
code: 'tRVPP4hK9kQ'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/R0S0rWPL/t-RVPP4h-K9k-Qhd.jpg'
---

Buenas, Muchas veces les hable de que juego al Dota y acá les vengo a mostrar lo mal que juego, es un hermoso juego nativo en linux y la proxima espero que lo juguemos entre todos.
